最鍾意邊個迪士尼公主

Jasmine

寶嘉康蒂

Elsa屌打

Ariel

elsa is queen

Rapunzel

Elsa

Elsa
不過唔係公主

好鍾意佢啲膚色 想瘋狂同做愛

more

bam

長髮公主真心正，不過有冇人都鐘意小美人魚？

我覺得純外表 ariel rapunzel belle 係三甲

可惜Tangled 製作費太貴，冇出續集

有電視劇

ariel樣黎講世界第1

白雪

依個名真係好難聽好難聽呀

不過唔出續集既原因可能係個男主角配音由迪士尼轉咗做DC沙贊

Alice算唔算公主

貝兒

花木蘭

算，但官方而家唔認可